{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162261?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 까꿍이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数追加が必要な場合は、予約のお知らせに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には、個別バーベキュー炭とグリルを2万ウォンで現地決済することができます。 一軒家ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 バーベキュースペースと運動場があり、常備薬もご用意しております。 駐車が可能で、ペンションでは人数に応じて無料でラーメンと即席ご飯を提供し、家庭菜園で野菜を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、予約のお知らせに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任について教えてください。",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での娯楽や飲酒について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の間違いについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。また、料金や料金表の間違いがある場合には、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルについて教えてください。",
            "answer": "入室の際には、個別バーベキュー炭とグリルを2万ウォンで現地決済することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの特徴について教えてください。",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVとWi-Fiを提供し、客室は禁煙です。バーベキュースペースと運動場があり、常備薬もご用意しております。駐車が可能で、ペンションでは人数に応じて無料でラーメンと即席ご飯を提供し、家庭菜園で野菜を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 602
    }
}